B. Allen-Ebrahimian：中國領使館做既野遠超過間諜

中美對方領事館地圖

阿媽係女人
外國以為佢地會跟西方個套，唔過火既間諜
但CCP根本就係野蠻文明

屌，咁打未。

佢篇報導

條友專寫中國既報導

有講香港示威
快retweet

有咩野可以遠超間諜？播毒？

生化攻擊

判斷一間領使館有無心同當地人交流，睇下佢有無請當地人做使館員工就知。

exert control over student groups, collect information on Uighurs and Chinese dissident groups, and coordinate local and state level political influence activities.

利用支那移民嚟種票?

控制當地勢力做唔同行動
例如黑幫社團等等

應該係指指揮、動員等等既政治任務
之前澳洲有華裔共諜參選議員之類既時候都好似有爆支領館有份動員

香港都係啦
nds 都要去中聯辦報到
入黨定有任務
無人知